\chapter{Zaključak i budući rad}
		
		 \noindent{Zadatak naše grupe je bio razvoj web aplikacije za učenje stranih jezika na osnovu ponavljanja s odmakom ( eng. spaced repetition). Aplikacija u sebi ima podržana čak 4 različita moda učenja, opciju dodavanja/brisanja i uređivanja riječi/rječnika. Aplikacija je u potpunosti napravljena nakon 14 tjedana te je odrađena prema uputama i prema samom tekstu zadatka. Projekt je bio podijeljen u dvije faze.}
		
		 \indent{Prva faza projekta se sastojala od okupljanja tima, podjele zadataka/dužnosti te rada na opsežnoj dokumentaciji. Kvalitetna priprema i izrada dokumentacije u velikoj je mjeri olakšala kasniji rad na funkcionalnostima same aplikacije. Izrada obrazaca i dijagrama je jedan od najvažnijih dijelova dokumentacije. Dobro razrađeni obrasci uporabe, sekvencijski dijagrami, model baze podataka, dijagram razreda su bili od velike koristi frontend i backend podtimovima koji su prema njima razvijali funkcionalnosti aplikacije. Virtualni prikazi idejnih rješenja su riješili većinu nedoumica backend i frontend timova tijekom druge faze odnosno implementiranja funkcionalnosti te dovođenju aplikacije u „život“. }

		 \indent{Druga faza je natjerala sve članove tima da ubace u petu brzinu. Zbog kraćeg vremenskog roka, veće količine posla kojeg je trebalo odraditi te manjak iskustva u radu na „velikim„ projektima radilo se punom parom. Manjak znanja i iskustva u izradi je članove tima primorao na proučavanje prethodno odabranih tehnologija te brušenje do sada stečenog znanja u sklopu obrazovanja. Osim same implementacije funkcionalnosti trebalo je još i izraditi popratnu dokumentaciju te sitno modificirati prethodno napravljenu dokumentaciju u prvoj fazi izrade projekta. Temeljita i detaljna izrada dokumentacije u prvoj fazi projekta je omogućila laku modifikaciju te značajno smanjila rizik od vremenski skupih ispravaka na implementaciji funkcionalnosti.}

		 \indent{Komunikacija članova grupe se odvijala putem alata Whatsapp i Teams. Svi članovi tima su bili jako dobro upućeni u napredak izrade projekta zbog kvalitetno izabranih alata. Aplikacija se još mogla dodatno proširiti dodavanjem podrške za mobilne telefone te eventualnom izradom prave aplikacije koja bi imala mogućnost skidanja na uređaj za razliku od web aplikacije kojoj se može pristupiti samo uz pomoć web preglednika.}

		 \indent{Samo sudjelovanje na ovako dugotrajnom i opsežnom projektu je bilo vrijedno za svakog člana tima. Uz redovite obaveze smo iskusili kako je raditi na pravom velikom projektu s ograničenim vremenskim rokom isporuke i intenzivnim radom koji zadatak zahtijeva. Ključni faktor ovog projekta bila je dobra organiziranost članova tima te dobro vodstvo samog tima.  Bez obzira na veliki prostor za usavršavanje smo zadovoljni odrađenim poslom te će nam ovo znanje i iskustvo puno pomoći u daljnjem usavršavanju vještina. }
		
		\eject 